2月19 日美國也休市嗎？

如題

Presidents' Day

中國強大了